LV手袋

女朋友黎緊生日，諗住送個LV做生日禮物
諗緊送Speedy 30 monogram定Alma BB
Speedy 30好似經典啲
但係Alma BB有藍色，女朋友鍾意藍色

speedy 30
alma BB

水桶個隻靚啲

你女朋友幾大？我覺得兩個袋都好老套

唔細啦
其實我另一半唔好名牌，對手袋無咩研究
不過我覺得女人點都要有個名牌袋

係啲大陸狗唔識名牌先買LV GUCCI呢啲

我以前都係咁諗
不過見而加外國好多球星明星名媛都用LV又覺得幾靚

其實又唔一定LV,其實YSL啲款幾靚,巴打可以諗下

買chanel好過啦

買neonoe 喇
邊有女人想拎個袋出街顯老架